實物股票收股息一問

實物股票收股票係咪只有寄支票同直接入戶口兩種方法

存入戶口時statement會顯示咩？

有無辦法神不知 鬼不覺地收到錢